[重整旗鼓]皇家馬德里vs切爾達

2017年1月19日 04:15 a.m.

大佬白ho ball

G持樓豬

食屎

樓主食屎

Ching ho ball

唔出拿大哥出垃圾丹狗

無鋒陣？

真皇先會睇

link?

Danilo

好撚凍 係張床到掙扎緊

好眼訓

訓左半粒鐘起左身 屌奶星

擔泥

totally no mood to 捱夜睇波
飢寒交迫

訓係床睇算
好凍

卡華積傷出一個月

凍？你虧啫

唔撚係啊

出拿祖呀
唔好出丹尼路 我唔想放題足一個月

Link
潛左好耐 我係Guti_Haz

不祥人 ？

新金童+擔泥佬
又要豬波

今晚起馬豬2球

聽日唔該比個list我
冇睇嘅假皇可以等批鬥了

又冇占土

55 前排唔係香港 無跟高登啲野

傷左

gap一土

Gogogo

雞空冇難度

擔泥牙

得啖笑

貢快就黃

有冇人有第二條link

Sopcast 263000

牙朗

好彩人地傳中傳得衰

朗哥回塘得好緊要wo

鬥派膠

數碼蛋

辛仔啲盤扭

屙尿斬波

朗哥

個英文講波佬頭先話 呀朗 very poor

唔得wor

死哂LINK

有冇其他LINK

Acstream

網上LINK OR SOPCAST ?
無DL Acstream

求ACSTREAM LINK
睇緊果D死左

同路人

lag + 唔清 頂住先

做皇迷真係 搵場波睇都難

機司今場d過人唔錯

等睇拉膠獻頭

好撚眼訓

清d無咁疾

咁都唔吹

我都係

仆街

斬！斬！斬！

九九八十一斬

ace冇啦啦咁撚疾嘅

擔泥呢半場都算係正正常常

個個台都疾到仆街

點解咁都唔畀達仔踢下

好lag

宜家冇事

每次覺得達仔有機上到位 賓周就有好波

踩到隻手

辛仔

出嚟了

達仔！

又涷又餓

sopcast ok now

腳仔今日d角球

射高

錯失好機會

阿朗扯晒火

點解大陸叫拉隊做水爺？

屌

屌
玩完
光頭佬啲運已經用晒

屌你老母丹尼路

in 放題 we trust

之前長髮，洗完頭先出場

成條右路可以空到咁
搶搶搶 搶條毛咩

又係右路

泥路

空撚到
死撚左去邊

又係放題路

擔泥又做到野了

卡數3:1

覆錯post

細路助攻

屌,隻擔泥佬係前場慢慢行返去

祝擔泥斷腳死全家

屌你老母 要睇一個月擔泥佬
真係totally no mood
同宣布收皮有咩分別

究竟前世做咗咩嘢衰事先至要睇擔泥踢波

唉喲喲銀河艦隊又沉船呀？

1月難得唔禁你轉會,唔撚係咁都唔買返隻右閘下話?

酸證唔吹犯規

搞掂

嘩
球不著地

人地拎到波反擊,擔泥唔係第一時間跑返落去防守,而係繼續係人地前場慢慢行

收口啦

1：2

我同意呀

On9

2個作客入球

咁快追弋

仲要輸兩球作客入球

冇眼睇
敗家仔

機師

到

擔泥走啦好冇

啲中堅瘋狂補擔泥位失撚晒位

賣得未

垃圾皇條後防

積仔歐聯出唔到 又出局

垃圾皇

1分鐘都無又失

isco？

邊撚個球探話要買擔泥佬

隊波已經散晒

果然一輸就陸續有黎

連敗start!

拉膠右閘算啦好嘛

拖帥準備執包袱

主場球迷麻煩大大力屌多d擔泥

大聖幾時出番黎？

人地撞就唔吹 我地撞佢就吹

光頭佬可以收皮，古迪接棒

賓周？

賓周馬有入波我表演自含

要攻，出isco好過出高仔啦下話

感動的是 換走了擔泥

屌你 笑死

高仔右閘

華仔柱邊

下場出拿祖啦
唔撚想再見到佢

Molamola

b隊升個右閘上黎好過啦

個垃圾應該連中超都唔要

賓仔

攰撚死摩迪

on9

賓周屌

dllm 賓周

賓周

我屌你老母

賓周馬比狗屌啦

冇野講

關鍵球王

坐監啦

射到咁撚樣仲笑笑口

觀眾席d中指

又唔吹

仲笑得出先好野
上場失第二球就係隻賓周馬中場甩波開始

訓得

契仔係唔同d

Po頭真係出事

抵啦施丹

又可以出放題路就唔撚洗睇

新聞話擔泥佬岩岩嬲嬲豬唔同光頭佬握手

有乜撚野資格嬲？

賓周馬岩岩出黎 但可以完全唔撚跑嘅

嬲嬲豬可以唔出佢我ok

馬撚仲好過佢

即賣最好

連敗雞胸

支持即賣

潛水艇準備起航

冇人接貨

下場入2球都成問題
唔好話贏2球

雞胸啦屌

清洗名單：9 23

咁又吹

拉膠準備

機司不敗都無埋

完

破記錄魔咒
唔破啦唔破啦

貼錢ok!?

直接解約啦

今場球證都有啲鳩

換賓周出黎做過D咩?

關鍵王

咪射左球頂級射門比你睇囉

死都要出丹尼路賓施馬高華錫
C朗拎完獎鳩到而家

出黎偷偷笑

感動既係賓施馬d幾碼飛機又出番黎
上場咁樣今場又咁樣
消失一年又重現眼前

賤賣擔泥去北京吸毒霧啦

屌你老母 搵我老母去射都唔會射到咁啦 你咪撚以為我唔記得 你條粉腸都有一球射撚左上天呀

上場

唔拎獎都已經鳩架啦
擺到明上半季都有板你睇回晒塘

咁既踢法本身就好難冇左速度後仲有作為
護波一直都唔係好 傳d波又成日簡簡單單唔傳走去no look然後比左人

屌你老母連續兩場輸賓周馬
好耐無試過咁嬲

唉喲喲銀河艦隊又沉船呀？

快手快腳推完個吹水post啦
睇到topic就眼冤

入完一球要廢幾撚耐呀屌你老母

崩盤是意料中事

廢到對疤狗先復活